[信長之野望] 埋嚟睇埋嚟玩

幾年冇玩信長，突然想玩返，Vlan 平台，有冇人join?
啱啱開咗Acct, 0Lv完全入唔到多人玩嘅server

Push